插左Lan線但係上唔到網

有冇ching知道係咩問題
今朝清一清電腦喲塵再插返lan
然後開機 就上唔到網

簡體
樓主快啲走 依度我幫你頂住先

我window 淘寶買 轉唔到
窮呀

P

窗都係淘寶買咁勁？

樓主牛B 6666🤟🏻🤟🏻

笑死
用翻版都要淘寶

想幫都幫唔落

淘寶垃圾都有人買 衰咗自己攞黎 冇得怨

Router?

殘

個username都叫支那豬啦

應該唔係

Lan線用黎吊吊

1.裝個驅動精靈掃一次 裝晒啲驅動佢
2.換過條lan線
3.換左張lan卡

喺淘寶買$50就有啦
傻仔先會買正版1000$ on99
啲錢去升級硬件仲好啦

買 key 唔係國際版？

thx

用老翻仲要淘寶

SKRSKR

裝個360 助手就搞掂

真心 轉用linux就唔會再彈依舊野